人民日報—持有BNO的香港同胞令中華民族蒙羞，BNO是鴉片戰爭的縮影

持有BNO可以辱華
正

難分真與假